# 优学院-YouXueYuan-Python
  
项目地址  
GitHub:[https://github.com/Brush-JIM/YouXueYuan-Python](https://github.com/Brush-JIM/YouXueYuan-Python)  
Bitbucket:[https://bitbucket.org/Brush-JIM/youxueyuan-python/](https://bitbucket.org/Brush-JIM/youxueyuan-python/)  
  
只用来看“优学院”视频  
  
JavaScript版已经出来啦——19.3.23 [GitHub](https://github.com/Brush-JIM/YouXueYuan-JavaScript) or [Bitucket](https://bitbucket.org/Brush-JIM/youxueyuan-javascript)  

# 食用方法  
* 请下载与Google chrome对应版本的chromedriver，下载地址 [http://chromedriver.chromium.org/downloads](http://chromedriver.chromium.org/downloads)  
  当然我也上传了chromedriver，下载对应版本解压到同目录即可  
①下载“run.exe”或代码，将chromedriver放在与程序或脚本同目录下，或者放在环境变量内  
②运行程序  

# 注意
* 答题请手动，项目没打算增加自动答题功能  
* 在多次测试代码时，发现有时会自己暂停，需要在CMD或Power Shell窗口按回车才会继续，暂不知道原因，也可能是我自己的原因  
* 最好在网络状态良好的情况下运行，否则可能会出现各种异常情况  
* run.exe是在Windows10 x64 环境下，使用[pyinstaller](https://github.com/pyinstaller/pyinstaller)打包，所以x86理论上不能运行  
* 默认无声  
  
# 日志
CHANGELOG.md [GitHub](https://github.com/Brush-JIM/YouXueYuan-Python/blob/master/CHANGELOG.md) or [Bitbucket](https://bitbucket.org/Brush-JIM/youxueyuan-python/src/master/CHANGELOG.md?fileviewer=file-view-default)
  
# 最后  
有空的话再加个FireFox支持吧  
窗口界面有想过但暂时还没考虑实现，因为Python不像用VS写MFC一样简单  
我读的专业不是编程方向的，纯靠兴趣爱好，这学期课很满，有问题不一定能及时解决  
所以出现问题请不要大喷  
  
---
代码开源、免费  
不接受任何捐赠  
